其實我都算係咁

有啲嘢 大家扮唔知算 唔好做到成件事咁難睇

小朋友返屋企做功課

hand in your homework now！！！！

咩事